【偷閒數小時】你點歌我即錄

唔想做手頭上嘅嘢同換咗個錄音軟件.想試下
如果有巴絲肯點.點完幫手比個負評就ok

浮誇

嘩係挽歌巴
正皮留名支持

左右

左左右右 右右左左

自由發揮

情誡

Despacito 快

個伴奏超霸道
巴打記得比個負評

難D喎無樂器喺身邊

係唔係王菲果首
呢首我唔熟.可能要遲少少找數呀

巴打或者點多一首先?~

明知做戲

超人的主題曲

黑夜不再來

用手放開底見諒呀巴打

T嫁T嫁T嫁

唱得幾好聽！本身諗起首歌,諗住9up下,點知真係錄

勿忘草

月球上的人

識唱一定錄

我本人

巴打 可以聽下 kolor首 燈芯

維多利亞

呢首我都今日都唱唔到
要撞手神等把聲健康

實在搵唔到伴奏